【OPPA】南韓選手扮盲 亞殘運柔道奪金

在雅加達舉行的亞洲殘疾人運動會，竟然爆出造假事件，一名自稱視障的南韓選手在柔道賽奪得金牌，其後被爆出兩眼視力根本沒有障礙，還在去年考取駕駛執照，惹起各界熱論。事件已被關注，南韓議員表示需要徹底調查。

據稱奪冠的南韓選手所報名的障礙賽事，規定矯正視力0.02以下，屬於障礙二級的項目，但被記者追查後，發現他去年已考了駕駛執照，曾到首爾醫院進行視力檢查，兩眼視力都是1.0。

南韓議員對此甚為關注，並表示真正殘疾人被褫奪了參賽的機會，這次事件需要對體檢過程及選拔程序進行調查。

個腦有事就真 報錯項目姐

即刻隊盲自己
大家咪當無事囉

泡菜狗真係茅過閪

南泡狗真係賤撚到

原來盲人真係可以偷睇國家機密

泡狗真係全世界最鍾意出茅招既仆街
泡菜國係運動項目出茅招比人周到既記錄仲多過全世界國家加埋